貿易戰特朗普又再反面 究竟中方是否企硬走向冷戰？〈蕭若元：蕭氏新聞台〉

大家都預左啦下話,畢竟之前g20係話重返談判桌,而唔係乜都傾掂
特朗普係話唔再加新關稅,無話過取消貿易戰以來所有新增關稅